<resources>
    <string name="app_name">Venom Shop</string>

    <string name="stone_island">Stone Island</string>
    <string name="stone_island_1">Куртка-дождевик Stone Island Premium Project</string>
    <string name="stone_island_1_desc">Данная куртка спасёт вас от холода, дождя, урагана, бури и торнадо.
    Позволить себе такую смогут только богачи, но она того стоит. Это строжайший оригинал!</string>

    <string name="cp_company">CP Company</string>
    <string name="cp_company_1">Ветровка CP Company Гуманоид</string>
    <string name="cp_company_1_desc">Эта ветровка - настоящее нечто! Она выдержит любой ливень, а линзы помогут вам от солнца и придадут вам классный вид!</string>

    <string name="adidas">Adidas</string>
    <string name="adidas_1">Кроссовки Adidas Jamaica</string>
    <string name="adidas_1_desc">Ямайки привезены из Ямайки. Кроссы супер, покупаем.</string>
    <string name="adidas_2">Олимпийка Adidas (раритет)</string>
    <string name="adidas_2_desc">Данный олимпос был снят с Вовы Адидаса.</string>
    <string name="adidas_legend">Подкрадули Adidas Legend</string>
    <string name="adidas_legend_desc">Adidas Legend - безусловно флагман в мире обуви! Доставка данной пары происходит на Роллс-Ройсе, окружённом шестью Геликами.</string>

    <string name="info_title_1">Доставка</string>
    <string name="info_body_1">Все товары магазина можно купить только с доставкой.
        Возможна доставка курьером, в пункты выдачи и в постаматы.
        Доступные службы доставки: Boxberry, Почты России, Авито × EXMAIL и СДЭК.</string>

    <string name="info_title_2">Возврат при получении товара</string>
    <string name="info_body_2">На проверку любого товара даётся 10 минут.
        В случае брака или несоответствия товара клиенту предоставляется возможность возврата.
        В случае возврата товара, деньги обратно на счёт придут в течение 5 дней.</string>

    <string name="info_title_3">Возврат полученного товара</string>
    <string name="info_body_3">Если товар уже получен, возврат также возможен.
        Необходимо составить запрос о возврате, после проверки модерацией придёт уведомление о разрешении, либо запрете возврата.
        Если возврат разрешили, товар нужно будет отнести на ПВЗ, указанный в уведомлении, и оформить доставку на адрес из уведомления.
        Деньги за доставку оплачиваются клиентом. Как только товар придёт обратно в магазин, деньги будут высланы на счёт клиента.</string>

    <string name="info_title_4">Рассрочка</string>
    <string name="info_body_4">На любой товар от 25.000 российских рублей распространяется возможность взять в рассрочку.
        Условия и как это сделать уточняйте у оператора: +7 900 200-11-99</string>

    <string name="info_title_5">О товаре</string>
    <string name="info_body_5">Наш магазин предоставляет вам большой ассортимент оригинальной брендовой одежды.
        Каждый товар имеет свою историю и является уникальным. Все футболки, кофты, куртки, обувь привезены из различных стран-мастадонтов
        в производстве высококачественной одежды: Италия, Германия, Англия, Шотландия и другие.</string>

    <string name="goods">Товары</string>
    <string name="Help">Помощь</string>
    <string name="Profile">Профиль</string>
</resources>